Este sofftware corresponde a la licencia GPT3, puede ser usado y reprodudido gratuitamente ahrre

modificaciones a realizar:
	       1) modificar esqueleto.sh -> la variable dirbase debe contener la ubicacion de la carpeta contenedora de la carpeta "c-project"
	       2) modificar create-carpet-pr.el -> Hacer referencia al script esqueleto.sh en su erspectiva ubicacion